{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70699&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주고스트하우스"
    },
    "text": "当ペンションは海辺まで徒歩3分の距離に位置しています。 ワンルーム、カップルルーム、家族ルームなど様々なタイプの客室を提供します。 快適な宿泊のために広い空間とテラスを備えています。 宿の近くには涯月海水浴場、アルテミュージアムなどの名所があり、楽しみどころも豊富です。 入室は午後5時から、退室は午前11時まで可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておらず、様々な施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルはレンタル可能です。 入室人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、未成年者の別途保護者同伴、ペットの出入りなどは制限事項です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物の利用およびゴミ管理も留意しなければなりません。 ペンションの状況に応じて情報が変更される場合があり、オンシーズン中に料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは海辺まで徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "ワンルーム、カップルルーム、家族ルームなど様々なタイプの客室を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊のための設備はありますか？",
            "answer": "快適な宿泊のために広い空間とテラスを備えています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "宿の近くには涯月海水浴場、アルテミュージアムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から、退室は午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりませんが、様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "何がレンタル可能ですか？",
            "answer": "炭とグリルはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "制限事項はありますか？",
            "answer": "入室人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、未成年者の別途保護者同伴、ペットの出入りなどは制限事項です。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任があることはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物の利用およびゴミ管理も留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が調整されることはありますか？",
            "answer": "ペンションの状況に応じて情報が変更される場合があり、オンシーズン中に料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 428
    }
}